［純討論］深黃應唔應該加入特務警察？

做唔做都留底原因

加入
有人唔做做狗

警察都有黃

公務員底褲積好深黃

唔應該
入得特務警察 /做防暴 就預咗只能聽上級指揮開槍用武力鎮壓市民

樓豬想做就去啦 唔使係到搵人撐喎
問得都即係有咁嘅諗法啦 你都唔撚係好人啦咁
你入SC目的係乜？憑一己之力改革呀？
定係想話狗隊多個黃好過多個藍？
咁幾年前傘後話入警隊個啲呢？今日又唔見得多幾多個所謂白警咋喎
你本身係紀律部隊散仔嘅話，order落到嚟根本唔到你揀做唔做，做特狗仲要係寄人籬下
都係個句啦，做人做狗自己決定

好簡單問你一句，有人丟你燃燒彈你點做

其他紀律部隊 報名做
都係調你去守D 無關痛癢既位/ 做跑腳
真係打市民既 會用番自己人

你中立/扮中立/扮淺藍都難D比你埋堆

純粹討論啫，我都唔係紀律部隊
我只係見到每次都有好多人俾人扑到流晒血
如果有個差佬跑得慢啲追唔到人，或者隻手無咩力會唔會已經少咗人受傷
不係話要洗白改革警隊，只係學你話齋少一個藍

唔好講笑啦
2014年夠有自稱深黃既人加入警隊
2019年已經變成一隻忠誠的狗

去返啲安全地方避

時光機 留給你

咁講真係呃到自己咩?

唔走可以點

無間道，

幫樓豬答：往死裏打